[認真問]有冇巴絲拍開片?？

[戴頭盔mode]，今次係真宣傳！

搞緊個短片創作比賽，希望用短片形式收集青少年嘅心聲
暑假個陣，開左一堆post知道其實好多巴絲對拍片剪片有興趣，所以都係到借個位宣傳下。推介呢個比賽俾有心嘅巴絲參加

其實好簡單，2-6 mins 既片，類型不限。想透過大家鍾意短片呢個興趣去帶起呢一個主題比唔同既人去睇。
你話我呃人又好，追數又好，咩都好。真心勿小，有好東西同大家介紹下only。

下面有活動詳情:

btw，大家有咩ideas或者困難都可以係呢個post集思廣益一下

個post咁多負皮仲話好多巴絲想拍片？

無錯 好多負評 但好多人報左名
唔明點解。

推一推

拍片

有啲idea 但無演員咁點

係到搵巴絲幫手
你個idea 係乜？